大家今次滿唔滿意香港天文台表現

滿意正評
唔滿意負評

只要天文台做返合理嘅事，就唔會俾人屌

至於咩係合理，正常人一睇就知

咁應該有好多次打風都冇畀人屌過

收貨

笑撚左
香港人講合理
香港人既合理就係打風唔應該返工
半日都唔得咁就合理啦

我係滿意天鴿既表意
天文台只係做份內事

香港人有假放就滿意冇假放就唔滿意㗎啦

如果個風夜晚/假日打黎一樣會被人屌
香港人屌唔屌人只會睇有無影響自身利益，唔係睇做得岩唔岩

言下之意閣下認為打風應該返工?
一地奴才

尋晚今朝又話今日落雨
中午睇佢地又改哂
落雨太陽icon 比佢玩死

如果佢今日都掛我就正皮佢

大交合含撚啦

而家風和日麗，天文台你照掛八號，我都好滿意架